公務員入職查三代

前排in 類似d developer 位
應該寫下program
起薪兩皮幾
佢前日記左封信黎查我三代
係咪即係九成會請？

查完先啦 你老豆呀爺是但一個有案底都唔會請

查完唔等於請

兄弟姊妹呢

查完正正常常係咪就請？

請完有人有案底就緊係唔請
但正正常常係咪就ok?

係

我個fd fail pi 個vetting，之後入境又無事

乜嘢工呀 政府工一撚定唔請

吹水呀?
2皮幾都要查?
又唔係部隊

差人依家有案底應該升職快d ?

Thanks 師兄

我都想知點解要查
不過查完有兩皮幾
我夠架la

唔係嚇你
不過係未必架

AP2 ?

AP2要過PSC，要填GF200

不過ap2點會似developer，未聽過有人話寫code

但係政府it 兩皮幾又得ap2

不過其實ap2 starting pt16 有3 皮了

夠? 咪玩啦
岩岩出黎返工?..

人地starting je
會跳point升職架麻
你估成世同一人工咩

做到公務員證明你血統優良

非公務員位當公務員位?